唔知點解，今晚個feel有啲似瑪利亞之牆奪回戰前夕

我都想係瑪利亞之牆奪回戰
屌你,依家係成班調查兵團比班憲兵屌打

中二病

...

果然搞社運都係中二病未覺醒